美國已經畫公仔畫出腸，唔理你係勇武定係和理非，只要你係爭取民主自由，對抗暴政，都唔撚會割席

之前話咩會令美國尷尬果幾條軍師，應該同屌鳩人舉美國旗既軍師一齊拜入燒山門下做燈師算啦屌

美國就係靠勇武立國，美國會尷尬面紅，咪姐係否定自己？

成班黃綠軍師肯定冇聽侵侵近期某次演講，不停讚美國立國英雄幾勇敢

明星效應

美國參議員格雷厄姆：所有美國人與香港和平抗議者站在一起

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!